{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-14",
        "domain": "레포츠",
        "title": "분당올림픽스포츠센터 아이스링크"
    },
    "text": "盆唐モデルアパート団地内に位置しているオリンピックスポーツセンターは、国民体育振興公団が94年に建設し、現在まで運営されている総合体育施設です。 このスポーツセンターは地下3階と地上5階で構成されており、地下2~3階は駐車場として使用されています。 また、地下1階には高級なスケートリンクがあり、四季を通じてアイスリンクを楽しむことができます。 地上1~2階には近隣生活施設である食堂街と便宜施設があり、地上3階には多目的室内体育館、ジム、エアロビクス場、ボクシングエアロビクス場、幼児体育団、テコンドー場が位置しています。 また、地上4階には会員休憩室、図書室、会員受付所、ロッカーなどの施設があります。 最後に、地上5階にはゴルフ場とプールがあり、会員の休息と楽しさを提供しています。 オリンピックスポーツセンターは最新設備と最高の施設を誇り、多くの利用者が訪れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターはいつ建設されましたか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターは国民体育振興公団が94年に建設しました。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターは何階建てですか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターは地下3階と地上5階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターの地下階は何に使われていますか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターの地下2~3階は駐車場として使用されています。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターの地下1階には何がありますか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターの地下1階には高級なスケートリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターの地上階には何がありますか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターの地上1~2階には食堂街と便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターの地上3階には何がありますか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターの地上3階には多目的室内体育館、ジム、エアロビクス場、ボクシングエアロビクス場、幼児体育団、テコンドー場があります。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターの地上4階には何がありますか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターの地上4階には会員休憩室、図書室、会員受付所、ロッカーなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターの地上5階には何がありますか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターの地上5階にはゴルフ場とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターはどのような施設ですか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターは総合体育施設で、最新設備と最高の施設を誇っています。"
        },
        {
            "question": "オリンピックスポーツセンターはどのような利用者がいますか？",
            "answer": "オリンピックスポーツセンターには多くの利用者が訪れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 504
    }
}